一手市場兩日售逾百伙 近5周新高

新冠肺炎再次錄得零確診，買家入市信心增，兩日周末假期暫時錄得逾百宗成交，為近5個周末新高，有新盤創新高價，亦有項目見市況回暖而加價。

會德豐地產旗下將軍澳OCEAN MARINI，今日推售新一批101個單位，中午12時開始安排準買家報到。因應疫情，發展商將嚴格執行人流管制等有關措施，分批安排準買家進入售樓處揀樓，並為準買家量度體溫。會德豐地產副主席梁志堅並親自到場，視察賣樓情況，據市場消息指，項目暫時沽出約40餘伙。

另外，長沙灣WEST PARK 昨日連沽2伙，其中一伙創新高價，據項目成交紀錄冊顯示，WEST PARK 25樓A室連平台特色戶，屬2房間隔，以838萬元售出，單位面積339平方呎，呎價24,719元，創項目呎價新高；另外，項目14樓B室，則以919萬元沽出。

至於新地（00016）昨日重推單日沽出12伙，銷情不俗，發展商並更新價單，將待售的7伙單位加價，最多加價2%。

加價的單位全數位於7座的A2室，其中以1樓單位加幅最大，原先定價為783.5萬元，現加價至799.18萬元，單位面積510平方呎，呎價15,670元。另外發展商公布3份銷售安排，有4伙於本月29日發售；有33於本月30日開賣。

港樓真係cls
咁快就反彈 又領先全球

300幾尺 800幾萬 好撚野

地方又唔係靚 得個九龍 周圍唐樓又污糟又多南亞
真係cls

呢個係咩盤

雲匯

唔G

雲匯咁都仲有得加

升

大把人買

好似個會所係白石角入面最正

你肯定佢講真，等睇入伙個陣外面睇有7成空置單位

做過地產aa既都知條數係咩

Let it 高~ Let it 高~

未做過aa
條數代表咩？

深水埗對住西九龍走廊都賣成2萬4一呎。
我係響喉撚一定晚晚送驚喜比佢地

武肺根本吹大左, 個市不知幾興旺

跌都未撚跌過
咁快就反彈

長沙灣

長沙灣笑左

平撚過御半山

可能好鐘意打壁球

長沙灣廣場行去要幾耐

長沙灣廣場好似喺荔枝角

十樓以上一定嘈到仆街

應該話1-20樓一定嘈到仆街

買餸都貴撚過人，好似係

可以行去北河街 全港最平
不過幾遠下

唔係喎 好似幾近 10分鐘內行到

等於深水埗地鐵站行去荔枝角地鐵站。

我諗25-30mins

遠唔算，但九萬幾支燈相當仆街

西九走廊的日與夜

真係cls 但咁都賣咁貴
香港真係癲

想住稍為好少少2房 冇800萬以上都難

荔枝角站嗰度其實係長沙灣

條數係咩？
利申想知

死亡率低到暈 怕條毛
美國估計真實得0.5%

但長廣的確喺荔枝角站

有次去海栢匯睇樓，17樓定11樓，唔撚記得，啲車聲嘈到仆街，條8婆業主開價598萬，佢都on9, 唔知而家賣左未
呢類新樓一房真係幾撚細

買飛做數，幫地產公司做個假像，話呢個盤好好賣

利申：做過2個月利嘉閣暑期工，做完唔會再返呢行，斷六親既工

即係講超額認購？
但真係買左果啲唔係假啦掛？
同埋佢有信心咁既市況加價 應該真係回暖左啲

龍市 GOGOGO
3年後 1200萬賣出去

雲匯現樓黎 唔洗入飛
本票即落

我買咗嗰頭都覺得cls
做咩可以2萬幾一呎

做咩買果到
貪新樓+九龍？

又係喎 其實而家個市旺唔使假

我講廢話無用，m年之前元朗yoho放都吹得好勁話入爆票，但到入伙你係出面睇，咁本有好撚多未賣出，到入伙個陣睇就一清二楚，你起碼等兩年先全數入伙

總之我個陣做aa睇到既野就係咁，不過點都有傻仔傻女信發展商個數係真

我個陣做aa見到既就係咁，仲有你唔好唔記得，大發展商點都有叻既會計師幫佢地做靚盤數

WEST PARK改建樓當全新樓賣，仲要24k/呎
買個個有無諗個幢野其實升值難…？
依家2萬4，同區要升到3萬蚊呎以上，WEST PARK先有可能幾千零蚊喎…
仲要下手考慮接唔接…

葵芳匯果橦又係
港樓根本冇得跌

係咪做媒
買完過幾個月撻訂

樓價將報復式井噴上升

佢本身都十幾年樓齡
佢隔離d全新樓真係要爆升 west先有機會開始升

開到咁貴啲人都買 係咪傻架

一定係！
連登仔覺得貴係一定唔會有人買！

睇返會唔會撻訂就知啦。。
真心on9 一買返黎已十零年樓齡

grand yoho 直頭係有幾百伙未拎出黎賣, 有人入伙先出奇

報聞講左, 依家46年樓齡

佢唔賣唔係因為個價囉

佢賣得既話 18年個市升到癲個陣就賣佢先啦 個陣山山勁好賣

登: AI已導致負樓價了

淘大花園成交新高！呎價（18600）

Source？

【蘋果踢爆】「鬼城」Grand Yoho 200伙因港鐵工程停售

沈降加埋721, 真係買埋我個份啦

長沙灣愛海頌今日推出170伙以價單形式發售，另推6伙招標 - 錄13宗成交

白石角東部雲滙以現樓形式重推，即日開售共18伙 - 暫沽出12伙

屯門御半山第II期繼過去周末兩天沽出11伙後，今推出20伙 - 暫沽出11伙

Ocean Marini 賣 49/ 101

賣得好好？
一Q 清？

沉降還沉降，又拉721嚟講，唔通琴晚太古城行街都被打，d人會唔買太古城咩？

長沙灣真係唔值呢個價 痴線佬太多

明報
自己search

冇人話過一Q清喎

中原，利嘉同美聯成日係報紙財經版吹水，佢話一q清可以話3伙全清，2伙全清，任佢噏既姐

老實講，個陣市旺，就算香港人唔要，大把大陸佬入貨（16年個陣），只不過係yoho入伙之後既事。

地產佬用入票數係報紙財經版吹水，吹到將入票數當買樓人數，吸引大陸人，但無人知入面水份有幾多

據美聯物業房地產數據及研究中心綜合土地註冊處數據資料顯示，一手住宅個人買家登記中，按已知買家姓名作分析，2016年內地買家（以買家姓名拼音辨別）購買本港一手物業所佔的註冊宗數比率約13.8%

aa 要周街r人去展銷廳，話唔買都無所謂。然後焗你坐低慢慢聽佢sale, 然後再慫恿你入票。

利申: 當年俾aa慫恿到，原因係佢講明入票純粹for認購。番到屋企，諗清楚真係唔想要，可以全數退，如果簽卡，又可以賺積分。
aa係咁樣炒熱個氣氛

唔買有得找架原來

係啊。所以點解d aa成日係街r人入展銷廳。如果市況好，多人可以造成心理壓力俾真。買家，令到佢地快d扑鎚

暑期工個個真係好好笑就當你個陣聽番黎係真 入飛數都可以假 但認購係入成交記錄冊 真係有人買就唔信

代你俾埋本票入飛都有添

早兩三年市旺個陣有去過現場抽籤就會明 啲人抽到係幾咁瘋狂同開心

其實2手樓 都係差唔多原理。見你係門口裝下，就會慫你入鋪簽睇樓紙。其實就係想愈多人簽睇樓紙，就可以造新聞=多人睇樓=氣氛熾熱。

鳩up 真唔洗本

唔睇又何來簽紙 有睇有簽 咪姐係有人睇 你行去地產鋪就咁簽張紙有咩用 留意下將軍澳po 兩個月已經過左500宗成交啦 個到d巴打求真研究精神 真係抵咁多人做業主 呢到淡友真係好搞笑

你起下佢底就知咩事 垃圾五毛黎

我唔係聽翻黎，我係做過入票，用自己身份證入票，而且係上頭叫咁做，昆你我死全家

中國就嚟貨幣數字化,歐美又隨時充公晒中國人嘅海外資產嚟填窿, 中國官員D財富無處可去之下,搏命用人民幣/外匯換港紙,係香港買樓,財富最後嘅出路嚟.
一把火,佢地最後會係渣都無剩

好似聖誕卡咁，個市好就話成交高，個市唔好就話睇樓量超標...屌...日日睇報紙財經版聽佢同佢班手下鳩噏

你覺得真係會有人咁認真上政府網站睇成交記錄...唔好傻啦...
上政府網站睇成交既通常都係地產aa睇，買樓既會咁得閑上政府網站睇成交記錄。

仲有一樣野，你係報紙到講，班人可以玩文字遊戲，咩睇樓量高，用後用一兩個成交記錄吹到話有幾多人鍾意果個地段，吸引人睇樓買樓，會引到班人覺得個市好既心態

真 新盤價唔過份就搶崩頭

我由新年睇二手樓到上星期買一手樓表示

武漢肺炎係跌過丫。農歷新年前囉！ 平均3-4% 都有， 但當一過左新年之後無啦啦有個小陽春，一堆人排住入去人地屋企睇樓。

試過開offer 比人， 人地係唔使返價就話比你知成交左走埋。

我都係心信佢一定跌， 但係唔撚跌之餘仲要反口加價， 一係就轉租比人變相持貨多兩年

最後， 我星期六入左市買一手樓

唔信可以睇成交記錄， 淨係三個屋苑就夠
荃灣中心， 大興花園，栢慧豪園...

香港成個地產市場大陸人玩嫁，仲有啲拎香港身份證既支港人...,唔好睇佢地地產代理話多香港人買樓啦

你講出呢樣野真係你傻aa洗鬼睇田土廳 ，同埋準買家同業主睇成交隨時仲熟過aa 你係咪太耐無出街 搵日試下扮客去睇下示位同睇下樓 呢排屋苑樓下仲排隊tim

我用我之前個兩個暑期工經驗講姐
個陣老細叫你sell盤，除左要你知道新盤，仲要你知道埋果個地段成交，配套...
反正個陣叫你sell,你連果啲都唔知，俾佢屌鳩你...
總之地產aa好撚複雜，自己fd見到你咁sell盤，都怕撚左你...
所以我先話地產aa係閪工，仲有成個地產代理都好撚閪...

我意思係，個客知道既野，你自己都一定要知，仲要比個客知得更多